對英國有情意結嘅人會捧所有大不列顛嘅球隊

樓主對台妹念念不忘 想食過返尋味

都食唔到

你仲理佢